個版面真係好撚柒，睇post睇得好辛苦囉

admin可唔可以改下呀

用緊

但成日壞

網頁版幾時有得BLOCK人

如果網版好似apps版就完美了

x2

iphone用chrome直頭login唔到

而家官方web版介面好核突

我都係咁

比人揀要唔要𠝹開兩邊啦

咪臭係

agger